[多圖] 李嘉欣與老公窗前激戰 照片尺度驚人

李嘉欣是有名的清純玉女，剛出道時被媒體和粉絲稱讚長相驚為天人，18歲就成為港姐，自此之後演藝道路一帆風順，然而紅顏禍水，李嘉欣的情史可並不簡單。

李嘉欣與劉鑾雄的關係一直被網友津津樂道，後來李嘉欣嫁給富商許晉亨，並生下一子，成為名副其實的豪門太太，不僅如此，李嘉欣還曾經和許晉亨上演過一出窗震疑似對老公宣誓主權。

事情起因是這樣的：在兩人未結婚前，許晉亨和李嘉欣共同去雪梨旅遊，在陌生的國度，兩人激情難耐，竟然在入住酒店房間的窗戶附近親熱，不料此番激戰鏡頭被媒體拍個正著。

李嘉欣1970年出生，現任老公許晉亨1962年出生，也就是說李嘉欣比老公小8歲。許晉亨和李嘉欣在2008年喜結連理，在結婚的時候，外界也是一片譁然，因為在風光幸福的背後，有些人很難過。

有一句話叫做：只見新人笑，不見舊人哭。也就是許晉亨與李嘉欣大喜之日，我們更多應該心疼許晉亨前妻，要不是她的離開，也沒有李嘉欣嫁入豪門的一天，當然也有可能前妻是被迫的，或者李嘉欣衝擊的。

許晉亨是香港出了名的花花公子，與圈中很多女星保持密切關係。其中就有劉嘉玲等人，說到這裡，我們應該提起一個人，她就是許晉亨前妻，澳門賭王女兒何超瓊。

早期李嘉欣是劉鑾雄的女人，大劉和許晉亨一樣，是香港商界土豪，有錢、有勢力、有女人。大劉與許晉亨不同的是，大劉對女人更大方，動不動就送給女人幾百萬房子，雖然已經是許太太，李嘉欣也承認，此生最愛還是大劉。

不過李嘉欣最終嫁給許晉亨，那也說來話長，大劉1951年出生，現年已經是64歲的人，足足比李嘉欣大19歲，許晉亨才大李嘉欣8歲，從年齡來說，選擇年輕的許晉亨是正確的。

但最重要原因還是大劉始終沒有娶李嘉欣為妻的意思，於是李嘉欣看出了門道，心灰意冷之下離開了大劉。

離開大劉後，她就和許晉亨聯繫上了，那個時候的許晉亨還是賭王的女婿，也是非常有能力的一個男人，不過更多的是靠何超瓊，2014年何超瓊以64億元美元成為香港女首富。

由此可見，何超瓊也不是一個光靠老爹撐腰的孩子，還是很有本事的，對於李嘉欣的到來，何超瓊與前夫許晉亨的關係，自然而然越走越遠，

由於何超瓊與前夫同歲，加上當時香港有錢人把妹厲害，此外李嘉欣有手段，最終李嘉欣幹掉賭王女兒成為了許晉亨老婆。

李嘉欣曾大方聊起和丈夫許晉亨婚後的甜蜜生活，言語中滿含幸福和喜悅，簡直是羨煞旁人。在她看來，所謂的豪門生活跟普通生活沒有什麼不同，豪門媳婦也沒有很難做，並非像傳說中那樣「深似海」，只要懂得夫妻之間相處的小秘訣就足夠了。

對於丈夫許晉亨及其家人，李嘉欣說他們是互補的性格，「互補的性格就吵不起來，他的星座也跟我非常合，有時候我看他不順眼，他也看我不順眼，但是不知道為什麼我們就非常能相處。」

同時，許晉亨的家庭教養也是李嘉欣所認可的。2006年，劉鑾雄以「The One」名義刊登全版，祝賀已與許晉亨拍拖的嘉欣36歲生日快樂。被問到許晉亨對此如何反應？李嘉欣說他完全不在意，也從來沒有問過她一句過去的事情，因為過去都已是過去，她也十分欣賞老公這種大氣的風度。

「好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！
打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？你對邊個好？你對Ada唔好咩？成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？。」

提及與老公許晉亨的感情，她透露兩人相識於1988年，她在選港姐後收到一束無名氏的花，幾番打探下才知是許晉亨所送，但沒想到多年後會成為她的丈夫。多年後兩人再次相遇，李嘉欣說許晉亨也並沒追求她，兩個人是很自然地走在一起。

李嘉欣認為：「工作才需要努力，真正的愛情不需要太多的努力，如果你以為愛情是努力可以得到的，那就肯定有問題了，愛情會躲你很遠的」。

邊撚個影 矇到呢

外星人嚟㗎？

D相咁清 你話係薛家燕激戰我都要信你啦

邊撚個狗仔影到人體殘肢咁

冰鮮雞

跳樓相就識高清

扑野相就永遠都係咁朦

成隻派大星咁

我都係覺好似

我真係恭喜你呀 可以屌我呢個西 西女人

00後識閪個阿嬸老鼠

好心個記者少點性幻想

我拎我20年前部sony ericsson 影得仲清過個記者

屌

其實點解佢係大美人。。。。明明同佢同期出道大把女靚過佢。。。同埋佢老左好殘

申利：00後絲

成三十年前啦 嫌朦班小朋友嚟？

你唔好用個望遠鏡黎影

例如呢？你講洪欣啊？

梁國雄gif

笑撚到仆街

寄生獸

影乜7

香港妓者証實有寄生獸存在

呢輯相 都幾多年

屌，兩公婆做個愛都要比人影
人地仔都生埋啦
唔通仲係處女咩

應該有10年

你話影到係大樓，就爆喇

x2 一睇到派大星飯都噴埋出黎

人地要留俾自己欣賞

屌你老母差Ｄ濁死

照片尺度低得好驚人

好好笑個post

old news到
btw大美人絕對唔會提許公子大部分產業資產都係由家族基金持有，離婚冇得分身家

你想講像素？

李嘉欣是有名的清純玉女

你小心講野呀

讚佢又唔得

雞界宗師

屌 原來係雞精來

2018啲像素都係咁，應該係啲雜誌社冇錢換相機

照片尺度驚人？
解像度驚人就真

呢個時代仲有記者偷拍影出黎咁低清真係好撚少見

離奇地MATCH

CLS

笑撚死

原來李嘉欣係咁樣衰

2018年D相仲影到20年前咁

小朋友 就開學 番屋企做暑期作業啦

我真係恭喜你呀

你話乜都得. 看圖作文

其實點解2018 d相仲可以咁嘅質素

見到腳相笑左出聲

點解狗仔隊用啲相機 像素可以咁低 睇完 要靠自己想像力 先勉強理解到

屌 成個post都係零零後
第一次睇啲相
考古到唔考古啦
成班戇鳩

咪又係雞

大美人

戲肉冇影定唔放出黎 屌你淨係得乜高潮腳

重有食腸仔嫁
兒登點會識

2008年 忽然一週

嗰陣阿嘉欣同佢隻亨亨都未結婚

樓上仲話
"仔都生撚埋，唔通處女咩"
(竟然信輯相係最近影 )
仲有2x個like

真係柒撚到

李嘉欣雪梨床戰5天 吸乾許晉亨
2008年㗎 大佬

識上討論區起碼都10幾歲
唔好咁撚戇鳩好唔好

李小姐一向係性事方面表現出色，難怪深受富豪喜愛～

到目前為止我都唔覺有女星靚過佢囉
老都老得靚過人 底子係度無得變

利申：李嘉欣打手

隻老雞今年幾歲

美人BB

多謝支持 唔好咁講 林青霞 吳婉芳都靚既 同埋個00後屍可能食左防腐劑 佢個樣唔會老唔會殘

係美國影過黎?
邊間D相機咁廢

十卜卜

李嘉欣
等你好耐

你睇其他人48歲個樣點先啦
咁仲唔夠靚啊

後生真係好撚靚女 屈機五官

屌你今年1998年?

大把五十路靚過佢

睇清楚D 應該係腳板底

幻想唔到

嗨

美人

欣欣

我一直以為戀戀芭比係我fans 原來佢覺得我又老又殘

美美 還好有美在 讓我喘息悠閒下來

我絕對係你fans

應該係用美國太空總署粒人造衛星拍嘅

今日終於睇清楚你呢個賤人既真面目 求其舉個av 女優同我比